兩千元樓下電話相機拍攝效果,

SUGAR S11 camera test for day & night. 錄影測試, 歡迎意見.
港元兩千元樓下電話相機拍攝效果, 全方位Tested all four cameras
兩大缺點, 背部 16mp 鏡頭拍影片光暗黑白狂跳.偏暗, 暗位全死.
前置 20mp 鏡頭拍影片時轉向時跳格. 錯白平衡.
光拍照還是可以的. 拍影片死得. 尤其夜拍, 只能直站著定點拍攝. 鏡頭多，但也許是十年前的科技. 能接受嗎?, 心大心細又換機.

Remark : This video has been edited by photos of windows, (把黑暗的部分放亮, 但是失去了解析度)

手機cam的重要性,
1) 普通人不會經常帶單反雙反 camera 出街.
2) 2019, 2020, 任何時候你都可以買更新的手機. 無論是硬件還是軟件.
3) 但你永遠不能夠回到2018年再拍攝錄影.

以為樓主Post自己野
點知

在與SUGAR商討後，他們同意重新檢查手機甚至更換鏡頭.